我正式宣佈，反港鐵不合作班連登仔根本同恐同組織冇分別

琴日見到連登有post屌塞鐵個班手足，我身為每日都有發夢既前線我有野想講：

1. 大家都只係為呢場運動好，所以先想搞咁多野。大家都係兄弟爬山用緊唔方法去打呢場仗，有唔同意見都好絕對唔可以屌手足。我見到啲留言話手足係鬼要起佢地底真係好心痛。

2. 見到有人話兄弟爬山唔係咁用，直指不合作運動會影響成個香港形象同運動。連登喺唔比人用呢個方法爭取既同時，仲要否定埋人地爭取既方式。事實上805淨係塞鐵都上哂外國新聞，就連旅遊警告都有提及地鐵不合作

3. 我其實都係個谷入面，但係冇咩參與過討論。但係我呢幾日係入面見到既反對同屌佢地既言論真係好多。我認為你地真係要屌都唔需入去人地既行動谷屌手足，咁做會十分影響士氣。兄弟爬山，不分化

4. 其實叫佢地唔塞既原因好多都係因為民意，但係其實呢樣野真係冇理據證明到，始終要支持我地既就會繼續支持，好難突然調頭支持對家。話佢地係同溫層既同時，希望大家都要諗諗連登會唔會都係同溫層，始終好多風向都係由連登帶出黎，連登都有鬼㗎，前幾日就有post屌前線手足

5. 我見到佢地係有開投票，的確係有60%唔支持。但係呢個真係只係一個百分比，佢地睇左實際人數可能有唔岩。但係我想講好多野唔係一定要過半數先可以實行。如果全港公投唔過50％支持同性戀，咁係唔係所有人都應該反對同性戀

大家兄弟爬山，為既都係同一個目標。我唔理你地係割唔割蓆都好，都希望你地尊重返每個有係呢場運動付出，企出黎幫大家既香港人，唔好一味唔同意就屌。我見到你地啲留言已經唔係叫佢地遲啲先搞，係「咪撚再搞」。

記住，肯企出黎已經唔容易，肯帶頭搞不合作運動更少之又少，我相信佢地有管理得唔好既時候，但講到尾一個萬五人既谷的確係要好多時間同十分難去控制。我相信佢地有佢地既原因，希望大家唔好再屌手足。

不分化，不割蓆，不篤灰，不被捕，不受傷

香港加油

自推

推

再推

都覺得真係唔好再屌手足，
咁搞法邊有人仲肯出嚟做嘢

光復香港，時代革命

推。

再泥

支持！
不割𥱊，不篤灰，不指責！

不割，但不支持近期再搞

好文分享，我地需要呢種一眼就記得嘅文宣

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

不打飛機

勿分化

成萬人嘅group得嗰幾個admin根本有冇鬼都控制唔到
支持不分化
但係短期內可以用其他方法去實行不合作運動

短期不要搞了 要搞諗D新野搞 。。

呢D不合作唔好搞咁多咁密，都係要有目標先搞，例如取決政府既回應態度，或者局勢有咩特別變化…會另度淺黃或和理非厭煩…
其實好建議係針隊政府部門黎做(當然唔好搞度消房同醫護或者入境處佢地，因為都係相對企係我地呢一邊既)

不割， 但建議短期內唔好再搞

我覺得係唔需要搞得咁密 而唔係以後唔搞
師出有名呀 5/8咁配合埋大罷工就話可以大搞
平時咩抗爭事件都無又罷 咁好咩

多謝你

講得好好！！

發夢冷靜派同我入嚟

唔割席唔等如唔可以有唔同意見

光復香港 時代革命

push

推呀 push

可以嘅話和理非活1後SET個DEADLINE, 政府唔回應之後先搞
要將個責任推返比政府

well said

可以嘅話和理非活動後SET個DEADLINE, 政府唔回應之後先搞
要將個責任推返比政府

可以勸，但唔可以屌

你個標題好分化feel

我剩係可以咁講
塞鐵失民心
拆閘得民心
利申 唔鼓勵人地犯法

聽到佢哋話起底，
大佬起咗底佢會俾人拉，（之前另一個Admin俾人拉咗
仲唔係分化？

搞一次首先要有大量文宣
提前時間俾人討論
仲有一樣野冇人提過
最好好似提倡塞路留一線咁
文宣重點都要標清楚時間留一線
730開始，預埋例遲可能800先正式塞
咁啲真係好撚緊要既自己會預返早啲返工
班手停口停撚再冇藉口

至於可能話放左就冇左效果
屌，目標都係俾壓力政府
又唔係真係唔想人返工
鬥既唔係群眾冇必要趕絕全部

千鳩個巴打話冇割蓆，但有錯就要屌呀
影響士氣就唔指出，同狗話獨立調查會影響士氣係一撚模一樣呀

唔話你同共產黨一樣，話你同狗無分別，咁好未？

你個標題咪又係

根本8。5不合作運動一定冇錯
塞鐵個日大部分人現場都係支持

新sc第一個post

支持
推上熱門

有三毛係咁攻擊不合作運動搞分化

兄弟爬上, 各有各做

山

佢哋講野語氣係差，但地鐵不合作運動引起嘅反對仲大個玩火wow。同埋香港人實在太鐘意番工喇，依家天氣又熱，東鐵9表示要玩都搵個啱時機玩，唔係衡常化。一係真激到玩到佢應為止

民間記者會同民宣可以放大過期催淚彈嚟講

唔支持/屌果班都入唔到去。。。

推上熱門

起底就嚴重咗啲，但塞鐵真係唔建議再做
自身唔會有益處，反而多咗敵人

你試下在連登做塞地鐵公投，其實而家跟本唔夠民意支持。
再塞地鐵的話，民意百分百逆轉，你哋是消費緊兄弟用前途積蓄返來的民意

8月5號搞就一定冇錯架啦
我都認同恆常搞，而家
要搞就搞到佢癱瘓幾日
但同癱瘓機場一樣，最後手段黎

製造黑洞都不割蓆

唔割，但真係唔好塞鐵

推上熱情, 大家一齊討論

門

第一點同最後一點有矛盾,恆常化就做唔到最後手段，我認為應該當大絕，一係就唔搞，一搞就要搞到佢應為止，但前提要有好大民意基礎。所以，民宣儲吓民意先喇！

常化。一係真激到玩到佢應為止

我想打唔認同恒常

塞地鐵不如去機場

我都打錯好多字

推吓自己文先
民間記者會同民宣可以放大過期催淚彈嚟講

上熱門呀

有用post, 要推比大家知

不割，但贊成短時間內再搞
請好好計劃

不割 不支持再搞不合作運動

唔贊成短期內再搞

塞還塞 可唔可以留條生路 5-8分鍾一班 / 留返一條行車線 比d希望人地慢慢等唔會咁大反彈

上熱門

幫推

推一推

放核彈都唔割

我認為應該等到航空界有升級定案後, 先再思考點用不合作運動去配合
好明顯機場係港府春袋, 所以下次行動係一定要以機場為中心

恐同組織

輕輕一推

不支持再搞

無人割 不過佢地應該聽下意見

問題係你自己人入面都已經61%唔支持，更何況出面? 同埋既然投左票做咩唔尊重結果

推比大家知

事實上真係唔可以搞得咁密
d 人會好反感
唔係唔做係有需要有用先做

雖然不割蓆, 但係推比樓主知道大家既意見

兄弟爬山 放核彈都唔割

唔堅持做一D脱離連些主流嘅事

我仲以為呢個係共識添...

推呀

我自己一定唔割
連登嘅巴絲好明白不合作運動嘅目的同背景
但我地唔可能活係自己嘅象牙塔入面咁不理世事
中間民意係好重要
的確不合作運動會令到班好想返工嘅港豬反感
我地要諗下點樣收佢地過黎

班畜牲已經好幫手咁拉左好多屌走佢地嘅街坊
令佢地都覺得黑警濫權濫捕
班街坊代表左好多未覺醒嘅香港人
佢地未必接受到前線嘅衝擊場面同埋返唔到工

前線手足係時候要諗一諗不停咁衝仲係咪有效
情況同出TG一樣
5年前雨革出TG已經好大迴響
到今日好似唔食過TG就冇出過去發夢一樣
呢d場面係會麻木架
再者好多人會好心痛你地去送頭比人打比人拉

希望前線們諗下個方向啦

拿
我識嘅外國人睇完當地報道85 地鐵事件後都係唔認同兼疑惑
有人問點解唔俾想坐車既人坐車

我自己就覺得已經做得好好
因為香港基本上真係停運咗一整日
仲要無大反撲反對聲
表示咗強大民意基礎

但短期內唔好再搞住了

推比樓主知

借個位 唔好意思

不如開個帖投票啦，我本人就反對近期再塞鐵

第二點指，MTR不合作令外國新聞報導，但大失民意
覺得唔化算

推推推

唔係話屌 但係都希望佢哋會聽下大家意見

唔分化但真係諗清楚啦...